唔好再比警察搞BNO平權 等班警察只可以返去大灣區

啱

利申: 已續領

正確，藍屍都唔得

九七前警察唔記得點解可以申請英籍，所以跟本唔需要 BNO.